點樣申請入速龍小隊？

毅進仔先得？

自己淘一套制服就得